10月1，手足中槍事件，大家漏咗啲嘢

1.一開始支槍唔係指向手足，係手足發現黑警指向其他人，諗住救人

2.開槍後係冇黑警上前睇手足情況，試問係槍聲之下，黑槍冇可能唔知開咗槍，而開槍既黑警冇可能唔知佢射中咗人，但呢個情況下冇人救援，黑警根本想拖到手足失救

3.暫時見到片段入邊，我肯定唔到開槍黑警究竟係開槍後有冇留低係現場，定係即時離開現場？

推

有五分鐘係由得佢流血冇黑警理過，就算訓係度狂叫救命

黑警直頭想佢死啦
死咗咪可以直接毀屍滅跡死無對證
831都係咁處理架啦
新屋嶺都係咁處理架啦